死支那煙好撚臭

點解可以臭到攻鼻